顯卡問題

張970用左6年 唔知壞咩
一打機就重新開機

如果要應付未來一兩年既Game
可以開足全高效60fps 有咩好推介
畢直2500－3000夠唔夠

樓主快d走

做咩

970唔係14年出咩？

RTX 2070 la

Leadtek NVIDIA Quadro P1000

咁可能係5年啦
正常用幾耐壞

一打機就80度 唔知係咪只係散熱問題

顯你老母咩

要叫顯你老母卡

咁點叫呀

買張strix 2060囉
3000頭散熱好

LM

顯你老母卡
有budget唔識自己上網睇

GT 1030

一打機就重新開機有可能係溫度或供電問題，cheak 下牛同散熱先lo, 順便等埋7月amd新卡睇下點

顯你老母卡

以後記住只有蚑那窮狗可能會用嘅GT冇X先可以叫「顯卡」

等左你好耐

GT1030

呢排因為逃犯條例，好多三毛狗出動，要不停追擊，少咗嚟呢邊
睇吓我開幾多post問三毛狗屙尿起左腳定右腳就知

newegg vega 64

咁點叫呀 屌你老母

中文 顯示卡
英文 Graphics card
港式英文 Display card

咁顯卡有咩問題呀

我拎左張960一插就玩得返
所以覺得係張卡問題

原來970已經出左6年，時間真係過得快

共產中文

咁撚柒串？

係大陸唔會用顯示卡呢個term
可？

有巴打提返970係14年出
所以係5年到

咁你用返顯示卡係咪咁難？

騎劫咗

咁你聽顯卡又係咪咁難

係呀屌你老母，過主啦

I came for this, not disappointed.

想知顯示卡係宗教定下地下組織
收埋咁多信途

蚑那狗講嘅全稱叫顯示適配卡

叫顯示咭 / display card / graphic card
好多人應該叫display card好D的

你下次唔好再叫2個字呀...好敏感的

有錯會改但係..

都係顯卡

你要俾狗咬了

呢班唔係狗啦 今前今日連野狗都未必咬人呀
咁呢班係

屌你老母呀大陸仔

顯你老母，柒頭，顯示卡啊！

叫返display card 喇

顯你老母卡。

I would call it 顯卡

吳你老母尊

國內文化，鍾意樣樣嘢都縮寫到得返兩隻字嚟講，而家香港好多都跟晒，新聞，報紙，雜誌，好悲哀

我都係咁，點check牛供電問題？